男人嚟講 潘樂陶都算係失敗之中既失敗

人地林鄭老公林唔知乜鳩
連特首新年賀詞連鏡都無得出
但起碼人地鄭月娥最少都掛返個林喺前面先 都叫基本尊重
屌你潘樂陶
可以容忍到自己老婆做律政司都唔掛自己夫姓
做潘鄭若驊

依家仲要告僭建都淨係告你
咁撚柒既男人
簡直係男人之恥

潘樂陶與任職護士的前妻簡麗群於1968年1月6日在英國結婚，二人1969年回香港，育有兩女一子，包括長女潘穎欣（Karen）、兒子Richard及幼女Heather。1995年10月7日，21歲的幼女在美國因車禍身亡，長女受傷，當時負責駕駛的長女男朋友亦身亡。2000年9月，28歲的兒子Richard於薄扶林道富林苑住所露台墮樓自殺身亡。2008年，簡麗群發現潘樂陶與女下屬Queenie Law有婚外情，二人於2010年獲准離婚。[3]
2016年12月29日，潘樂陶與鄭若驊在尖沙咀天際100登記結婚，主持婚禮的為前律政司司長、基本法委員會副主任梁愛詩，而後來成為運輸及房屋局局長的陳帆則為男方證婚人。

奶得共本身都無尊嚴架啦

告又點又唔死

佢都算係家破人亡喎

你女權撚？
香港女人做官要跟夫姓基本野黎
係英國時已經有

點解唔跟妻姓？？
你男權撚？

我南拳媽媽啊你老母

好撚好笑

講唔掂就人身攻擊

邊有得駁

點解你唔跟你老母姓

都幾撚慘wow